Homepage Nadirq.ru
==================

Прежде чем  реализовывать приложение, нужно построить структуру сайта.
На данном этапе сайт существует только в абстрактном пространстве.
Сайт будет базироваться на Yii2, но есть мысль для опыта написать с нуля.
